好彩唔係爆HYEWON拍拖

唔係我實比D FANS打死

歌神張學友真係燈西黎

關你咩事

屌你樓主燈晒咁多隊

你地3個係咪弱智⋯⋯

..

同一個人嚟

戀愛了

表情勁豐富

好彩禾同佢收得夠埋

問過禾未